[溫故知新]仲有冇人記得，70既1/2 = 20？

似乎冇人記得：

2017年，DQ2+4之後冇耐，保皇黨趁著直選同功能狗兩邊都係保皇過半，通過修改議事規則，將全體委員大會的法定人數由35人減至20人。

基本法第75條 香港特別行政區立法會舉行會議的法定人數為不少於全體議員的二分之一。立法會議事規則由立法會自行制定，但不得與本法相抵觸。

唔使人大釋法、唔使緊急法、唔使附件三，都可以指鹿為馬到「70既二分之一 = 20」。

仲喺度研究文字遊戲，咩2016年起計既立法會任期係4年，咩選舉只可押後14日？

郭卓堅梁國雄入稟覆核立法會修改議事規則
2019年5月8日

成年有多，有下文未？

無人睇？

推

過咗選舉日話自動當坐多一屆我都覺得佢哋做得出